[冇圖] 懷疑有人係關愛座上面瀨屎

巴打做既

廢老仲唔爭住坐？

最後有個蝗童自己坐
仲要播歌大大聲
不過見佢坐屎 治癒哂

又係五毛狗關愛鳩座

生 "金秀"